劉細良指紅十字乞求細良物資後竟要求禁聲刪聲

睇來連登仔唔捐血真係行前左好多步

metal slug

練習打green object

撐你呀細良

證明有人mon劉細良節目再通知紅十字會
咁撚仆街，人地都唔得閒屌柒你，你仲去摟屌

利申一定唔係我，我有時間都留係屋企打機啦

今日紅十會半跪左
照拒捐血同錢

垃圾道歉post

想睇

送10支野咁撚肉酸就咪送

紅十字會依段嘢都係想引到啲人好似你而家咁諗姐

倒轉咁講
每年收籌款億億聲的紅十字會連10支野都俾唔到自己的機構
要自己機構搵城寨乞
咁咪仲肉酸

唔係割 但可唔可以仔細思考下邊個先真係肉酸呀
咁大間紅十字竟然走去乞城寨

仲要人delete video